有冇人間唔中就會想斷曬社交

其實冇咩特別大因由
有少少唔開心 唔係好想講嘢
跟住就開自閉mode

睇返record 我已經斷咗一個月
同家人朋友都斷咗
開始有少少頂唔順了

I know that feel bro

可能佢哋都冇care過呢

唔緊要呀
純粹我唔想講嘢

Hug

me

我斷咗兩年 完全冇任何社交

好想突然人間蒸發

屌我都係
個原因可能係好無厘頭
但係就係唔想理人
過一排就會正常翻

真

完全明白社交好煩

有，但只會維持幾日

但係為咗生活 我有同同事傾計

斷下斷下就成個月
時間過得好快

明

有 突然無力感好重 好想自己靜下 whatsapp ig icon都del埋

其實自己一個靜靜地好舒服

真
太多交流對我嚟講壓力好大
我好享受自己聽歌嘅時間

自己一個靜靜地好舒服>屎忽痕想搵人陪>keep住社交好煩>自己一個靜靜地好舒服

不嬲都斷斷地，幾舒服，可以自己諗下野

似我

然後發現自己無哂朋友但又好懶 都係自己一個舒服

straight to hell

一睇書就會斷幾日好爽

其實連登都算係社交

你啲fd恨咗好耐

自閉個陣連登都唔會睇

會拒絕所有非必要嘅溝通

經常

幾日了 無人問津

吾係因為吾開心
而係社交太消耗精神
好似應酬咁
已經就快冇哂friend

間唔中都會

成日都係咁

Same

好多同類

出完街要自閉番幾日先c伏

有

唔好期待呀Ching

今年開始 會成日諗住人間蒸發斷六親搬去一個新地方重新開始做人 不過最後都係冇做到

都有唔捨得嘅人 不過有啲就算識左好耐 曾經以為好熟但發現其實段感情都冇咩特別之處後 就漸漸斷左了

唔知係咪呢兩年生活過成咁嘅關係呢

只驚 慣了 一個人 會上癮

已經斷晒

不想社交不想回訊不想努力但很想被愛

經常都會咁諗 但驚消失幾日最後係無人搵

同朋友聯絡密咗就會突然好大壓力
就會想cut晒佢 然後過一排又悶
又一齊玩返 不斷輪迴

最後梗有fd搵翻你嘅

想永久斷晒啲覺得唔熟嘅人 有時叫埋我出去食飯,玩都好似應酬緊佢地咁

我係
有時諗法勁幼稚

有一刻會覺得全世界既人好煩
一聽到聲就唔舒服

我 幾個月冇用ig 上返去乜都唔同曬但係仲係唔敢覆dm
利申 平時有同吓一個朋友傾吓日常 都會覆屋企人

其實你會發現係你啲fd唔care你
只係你chur佢地

Ching呢兩年經歷咗啲咩

未必架

我
一直斷交
除左女朋友

最近比人斷埋

又好返

INFJ

社交好累

咁我係
所以都慶幸

唔一定

我都斷斷續續keep咗兩年 每次幾日咁樣
嗰幾日會係咁呆咗喺度諗嘢 過一陣會回返神
又會潛哂水或者好衰已讀不回人 因為唔想講嘢
放假嗰陣又會攤喺床呆望個窗成日唔落床
我覺得呢幾日係我最舒服嘅日子
不過我本身個人都摺摺哋

Yes 斷咗得返幾個好熟既會傾 但其實咪又係自己chur住人

不嬲都冇乜fd會搵我

infp

想斷連登

完全唔想開聲講野，唔想理人
最好冇人理我

中同、大同零聯絡
道不同不相為謀

咁我覆下你啦 由聽日開始再計

我都係
純粹自己靜下 可以享受下私人空間

我間唔中都係咁

典型極度內向人

我會
覺得人類好煩唔想聯絡同見到人
朋友都慣哂 如果半個月唔上水會睇下我死左未

你啲朋友好好

識個fd係咁 耐唔耐會無啦啦人間蒸發 完全唔洗social 肯定佢無女無另一個圈子 愈大愈怪

嗚嗚嗚

從來沒有社交，我只有連登

我唔准你話佢怪....

斷咗我個follow朋友嘅ig一個月喇
有時係都幾好奇佢哋嘅daily life
其實耐咗就會慣，甚至乎唔想知佢哋過成點
而家用緊個ig淨係用嚟睇明星or新聞

Exact7ly
然後想揾人嘅時候發現冇人可以揾

我ig直程係用來放置

明天會更好

試過好耐無開whatsapp，開返發現自動退哂gp
但係都懶得叫人add返我入去

前排del 哂唔再聯絡嘅人啲電話號碼
成日都想del fb同轉電話號碼重新開始
但係唔捨得同某啲人斷聯

好兄弟完全講出我心聲

自從開始返工之後都無開過ig
費事見到人地開心去玩，自己就要返工

我聽日都開始斷先
耐唔耐就會想斷一次

斷曬好耐

你地有社交？

成日都自閉，放工放假係屋企hea睇吓漫畫上吓網又一日
愈來愈少朋友，又冇時間識女仔，我諗我第時都係孤獨終老

以前會 依家會變相直接唔覆多

一個月就頂唔順

通常内向人格嘅都會，冇乜大不了
日本人喺呢方面走得好前

好似剪腳甲咁

連登依家充斥屈毛傻仔，除左膠po都冇乜價值

活到老 獨到老

同你一樣

下次再努力

同類

只想做愛會簡單啲

經常
人生終極目標就係可以隨時斷絕社會關係，說走就走

我好想斷哂Social Media 唔再玩 IG FB
但好多人都支持我，期待我出post
一諗起會令佢哋失望就

每次斷完個幾月就會想揾返朋友，見完幾次又斷過

true

重點係我人間蒸發冇人在乎

Ching有幾10k follower?

唔緊要架 會習慣
冇人在乎先係常態

俾fb ig google 嘅Algorithm 控制住不斷社交不斷消費成為廣告商商品，向住廣告商希望嘅方式去生活同演化嘅人先係怪

有無諗過點解

做人好攰，成日戴唔同面具，番工扮social, 對家人扮聽話，對朋友要扮合群，好想有私人時間空間，靜靜地做番自己無咩唔啱

會

自己都唔鐘意講野

所以我好珍惜可以同我一齊但又冇咩講，氣氛又唔尷尬嘅朋友

係
影開風景同動物
我越嚟越覺得IG只係一個比自戀既人曬命嘅平台
有like但無咩人明白我諗既野，咁玩黎仲有咩意思

內向嘅人需要自己一個嘅時間去差電
差夠電就記得搵返啲親人朋友

社交焦慮

有follow開你 但唔介意你消失
做動物真係好過做人
做企鵝仲可以踢人落街

間唔中都有啲人突然消失，應該都係開左竅

成日都好想斷哂所有人同事去逃避現實
仲有日日都幻想緊自己將來可以坐住架旅遊車 一條友周圍去 放縱自己嘅人生

所以而家都冇咩點update post同story

日本租車自駕遊

好藝術家思維
有好多人都玩ig玩到有優越感

有時見到班KOL日日同Product自拍
然後曬命扮到自己有幾富貴真係好難頂
好驚有一日自己會變到好似佢哋咁

我寧願玩連登，起碼有互動，有一個討論空間

會，想自己一個人生活，想自己做自己嘢

You are not alone to be alone

有時會想delete埋個ig佢 唔再睇人story

成個産業鏈設計就係要一班人去追逐啲KOL，跟佢哋消費
If ur not paying for the products, you are the product.
咪以為ig fb YouTube 真係免費

大師po左器材，女神介紹新化妝品新鞋

去左邊度打咭，全部都係要啲低層薯仔為左模仿偶像俾錢埋單

俾你有十幾k sub，你喺朋友眼中都唔會係神，只係同佢一齊追趕緊一個幾百k嘅神，你行得前啲

早啲脫離 big data控制

RIP

成日都想, 有啲人日日都text但又唔係好close/真心
覺得日日都好似應酬咁, 好攰
想花多啲時間落自己身上, 例如做嘢、訓覺咁

睇完呢個po先知原來有好多人同自己一樣
其實斷社交真係好舒服 全日24個鐘都屬於自己 想做乜就做乜 唔洗諗點覆wts 點覆ig 就咁聽下歌 睇下綜藝 放下空 雖然人地會覺得自己怪 但生活係自己既 點解要理會咁多人地既眼光 自己過得舒服咪得 ))不過真係好多謝我啲朋友仔 我咁樣你地都冇放棄我

我反而係唔想再用fb ig
但照會搵朋友

連登一樣係網軍重地
小至各行各業網店，大至政黨同國家級打手

Del 咗FB IG成年
感覺非常好

最後咪做幾日就頂唔順悶開翻ig

咁你又係連登開post

冇
自己做唔到咁精彩，反而想睇下人哋有幾精彩

有時會覺得個世界好煩 咩都唔想理
成日閂晒 ig 同 fb, wtsapp有人搵就當睇唔到
剩係會聽屋企人電話
頭幾次啲朋友都會擔心 後來就習慣了

一個月咁少都攞出黎講

試過去咗旅行幾個月
啲gp message冇點睇過
有人搵我隔日先覆
個心情舒服好多

有冇人同我一樣
係會隔段時間覺得班fd把聲好煩
唔想再聽到佢哋講嘢

朋友一隻手數得曬 仲要有凸
已經好叻豬

留名睇下有無咩做到最絕嘅情況

有，突然咩都唔想理，想擺低曬手頭上所有嘢避世一日

唔使用手都數得曬

我疫情之後拒絕晒邀約
朋友冇再約了
藍屍親戚亦都唔想再搵
只係同同事有活動
但都係好同事

有呀，我都已經斷曬

返工要睇whatsapp可以點斷

我都已經斷晒
好想搵個大家社交都只有對方，可以互相依靠，一齊玩既best fd

一個月就頂唔順

不讀不回 直接消失

唔係太想被其他人知道自己咁失敗
對住其他人都會好冷淡

Worse than alone / Exiled.
Worse than exiled / Dead.
Worse than dead / Forgotten.

你有冇諗過 成世人都無社交既人既感受 ?

以前都相信會有依啲
現實唔會有女咁諗

試過斷過成年
Nobody cares

做廢青好正好舒服>冇工返好焦慮>返份閪工好想祼辭>做廢青好正

其實所有野都係咁

笑撚左

我前排同朋友講我想自己靜下

然後就斷晒所有社交（大概兩個月）

覺得個人開心咗同埋慢慢搵到自己想做嘅嘢

依家好似有啲沉迷自己一個人嘅感覺

我唔知咁樣係咪好事

雙子座？

絲打都幾好會同啲朋友講聲
乜都唔講睇都唔撚睇個啲 真係無睇過係人

唔過節嘅話真係無感覺

[行動po] 梁凌杰悼念和你唱

斷到習慣左

而家係咪已經無得帶團？咪當係香港唞下
記得你同女朋友去rosewood

曾經都好在意ig多唔多人like同follow仲會打埋哂d乜鳩#like4like #follow4follow
之後因為某d事好撚驚 del哂ig既相 發現原來唔洗諗post咩 有返自己私隱就好似大啖呼吸緊新鮮空氣咁 不過個陣仲未有得trace back返 無撚哂d相
不過自從有story mode就忍唔住post下story

人係膚淺既 sbt

斷完冇唸過繼續翻 而家幾乎已經冇曬朋友

從來冇用過story mode

斷咗成年都可以維繫返！！？

斷左成世

會

斷咗ig大帳，得返個攝影acc睇靚相。

唔捨得unfol ex，有日見到佢story已經date緊下一個，先發現個傷未好返決定quit ig，唔再睇佢d野，until自己好返

斷咗幾日，感覺唔錯

冇呀，
我就係好驚自己會變到咁，所以先醒覺
我反思過一排，其實比人知自己食好住好
冇咩意思，好冇營養。
倒不如同大家交流下睇過啲咩書，吸收下知識好過

早排有次真係好唔掂 完全冇心情social
去到熄機第三日
啲朋友因為太擔心 直接打咗俾我屋企人
自此之後就唔夠膽再潛咁耐
不過時不時都仲係會突然咩都唔想理

三日就有人擔心你

葡萄

成日都會 不過冇你咁耐

講真IG 都係畀人包裝自己，係好撚假既野嚟，個個以為自己係明星其實好撚平凡，你食左d 咩去過邊我撚有興趣知咩。。。

一樣

我返工開始冇唒社交，
六日返工+1日wfh,
放工食飯連登訓教， 瞓幾粒鐘再返過

同另一半呢？

本身就害怕社交，斷咗半年有多，記性／組織力／思考能力全部大幅下降，都只可以眼白白睇住自己下滑，有時都覺得做自己頗痛苦，一個無思想既軀殼，被shallow pleasure俘虜，娛樂至死就好

唔好諗住人地點睇/ 想人地點睇你
當係有個平台分享自己所思所想可能會開心d

想問下 識咗個frd係咁
當事人嘅你哋 會唔會想啲朋友再keep住搵你哋？
定係 我應該由得個frd自己沉落去？
唔想變咗Chur佢，可以點做？

可能佢好緊張先會咁
不過我都明白難頂

間唔中搵下佢就可以 唔使太刻意
可能隔3日-5日 搵下咁

可能因為本身我係啲會秒回嘅人

唔算, 上連登唔洗有任何commitment, 大家萍水相逢

有共鳴

ISFJ (好似系)

十幾年了 斷斷續續都是咁